<十年>真係神預言電影，媲美推背圖

浮瓜 ，2020年5月香港實行支安法

一兩個月誤差

其實即係劣質山寨版國會縱火案

《浮瓜 》係講陰謀論, 講勇武係鬼
左膠區諾軒係最後製作人員名單字幕入面, 有出名

本地蛋

成套都係失敗主義電影

關預測乜事
人哋就係專登跟套戲黎做
但又吹佢唔脹

浮瓜 - 陰謀論, 講勇武係鬼
自焚者- 唔好咁多陰謀論, 令大家失去互信

有鑒於燉冰強嘅睇電影學當差理論，我開始懷疑共產黨啲官廢到一個地步，要將啲電影同虛構故事當做模仿對象兼劇本，如果唔係根本咩都做唔到